{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023033065764/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네트 후드 집업 카디건 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド:8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です(メーカー:サムスン物産ファッション部門、商品番号:SS23 / 45345ALQ1A)。 この製品は、星根の織り目が引き立つカーディガンで、多彩なムードを演出するのに最適です。 表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯はドライクリーニングでお願いします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、不必要な外部摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意しなければならず、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり足の指が変わることがありますので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この製品を製造したメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニング"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品のファスナーやボタンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品に金属アレルギーが起こることはありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の水洗い時に注意する点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りすることがありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に刺激を与えることがありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり足の指が変わることがありますので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 426
    }
}